警方：皇后大道東發現土製炸彈 可造成大量傷亡

見到李桂華條撚屌就知又係做戲

咁點解佢地仲未有人傷亡咁慘

整土製炸彈最耍家係咩人呼之欲出

tatp 單野呢 告點

共狗想炸死人咪出聲囉

又槍又炸彈, 幾時有核彈航母

仆街
睇黎而家想係咁屈我地

肯定係唔揪得區議會輸到老羞成怒啦

五金鋪都好多危險品系列

工聯會

都係想人割姐
唔好搞咁多野啦

工xx

明眼人一睇就知就係工x會

工聯會輸到癲左

傻既先會信

明顯係：X聯會，工X會，工聯X。

當PoPo 出現大量傷亡
單新聞先會係真

如果仲係沒傷亡
就係假新聞

因為沒傷亡就係假新聞...

痴撚線, 係港華個條長命斜, 似想炸學生多啲喎

條仆街係咁吹，
次次都俾你破獲到？
自篇自導自演得你咁出衆

有tatp 點解仲要做土製炸彈？

一早量產tatp 炸狗肉啦

兼職做緊導演

學校附近放炸彈，邊個做唔洗估啦

好假，好快會有ironman來

吳抽北

工聯會放架？

幾時有武器級濃縮鈾
可以整核彈

得工聯會識整

幾時話發現外星科技

日日鳩噏又要人信佢
原來死黑警係Attention whore

美國佬放架？

黑警依家講大話多到有差佬死埋都未必有人信

信唔信下次就會爆炸

工聯會終於出山做大台了

大師兄終於歸位

得藍絲咁憎學生，擺炸彈喺學校門口，用意好明顯

之後就會有五毛上黎吹風話不割蓆 要食死喵

搵到核彈先call我

菠蘿始祖工聯會

係喎 點解記者唔問下 以往有案例係工聯會整 會唔會係呢個方向調查 9up remind下d香港人 我發覺好多人都唔知

又槍又炸彈，想揾藉口shoot to kill 呀？

啱怕三人成虎

黃嘅唔會信，
信嘅只有藍同外國遊客

聖誕都係留喺屋企安全啲

感謝工聯會提供技術支援

工聯會輸咗區選終於歸隊

點解成日又槍又炸彈 但次次都未成功就捉左?

我唔知啦，喺班狗個facebook tag返相關機構問一問好啲喔

全香港整炸彈最叻最有經驗既組織

咁點撚解 一隻狗都仲未死呀屌

次次都破到案～又無傷忙
警察好威威

想要民主自由嘅全部同我入嚟

做戲做全套，
琴日汽油彈燒高院

今日臥底連土製菠蘿都整埋？

工聯會條秘方？

終於寫過個劇本

唔洗call我，我都係唔割

一次係咁 兩次又係咁
有冇咁巧合

嘩 好驚喎
警曱暴徒連67嘅炸彈都出埋

老老實實
如果中共真係狗到整菠蘿去炸市民
想好似六七暴動咁扭轉局勢
可以點拆

點解你班友割得咁快

狗講嘢係無人信
但係如果俾佢拍住片放
仲要當場捉到
咁又另計

支那抹黑手段層出不窮

人哋同工聯會一家親

仲未有三毛出嚟屌人割蓆

They are well-trained

工賊會

放喺學校，藍絲做唔出奇

仲土製炸彈咁撚落後？
我地整左ironman套甲出黎喇喎

真係有
一早核平咗18區警署
你班狗仔就係咁：

工

其實真係要用 就一早炸咗
放大街大巷又唔用邊有意思

工聯會重出江湖

當手足係condom

This time is HMTD.

工賊會又有新傑作

幾時出之前整果部高達

其實擺華仁有乜戰略價值？

唔通亡國興提早摺埋就係為左咁？

不停叫爛仔做野玩抹黑

睇來共匪同班狗官，佢哋真係好怕出年立法會選舉

笑還笑，對家又變陣，開始打心理戰
六七暴動點解最後係英治政府贏老左，就係佢地識用土整菠蘿，炸傷平民開始

工賊會終於搵到條方
幾時開土製炸彈興趣班
btw核彈都唔割

真係遲早搵出核彈

1967年波籮始祖凶手都未拉晒
2019年波籮重現，工賊會講兩句啦

即係華為電話?

推呢個

藍絲想放炸彈炸死學生啦

香港咁危險
聖誕節都係係屋企過，唔好出街消費

算吧啦
2019年仲想用67果招
依家咁多鏡頭, don't be evil

想知點解次次都話有炸彈 但係冇一次有狗畀炸彈炸 仲要次次都未炸就搵到
我諗會由頭到尾都唔會有狗畀炸彈炸 好撚可疑..

港華2條斜路, 一條車行,一條學生返學放學行
係個頭比校工搵到, 係針學生

靜左就想洗底 好明顯 太和平不利佢地

唔揪得

以佢地智商整土製我驚佢地炸到人地又炸到自已;炸到自己又發脾4出黎咬市民，之後又仆街噴到自己，再發脾4再咬市民，呢D智商嘅蠱咒再咁落去唔係辦法

屌，工聯會班仆街

鬼到爆，無端端想無差別殺平民？

政府: 求下你哋快啲割

咁你想點

金像影帝

都on撚9既
有炸彈第一時間掟入曱甴屋啦
咩年代呀仲放馬路中心

工X會想炸學生
唔怪得佢話佢地有行動

我好期待佢哋為咗更逼真，真係整死幾件警察俾大家睇下㗎，大家都知共產黨最唔怕就係死人嘅
唔知前線夥記點諗呢

我都想有ironman來打救我地

滅絕班狗

係炸都炸狗宿/屋啦

嚇夠未呀
香港人唔係傻架

即刻指出係菠蘿始祖想殺學生

手足做嘅絕對唔割
但一睇就知係李桂華做

就係有前事可鑑，六七就係咁樣發生
你又玩多次係咪要全部人都指向黑警，除非你搵幾件散仔炸到四分五裂，我會考慮下割既

香港島不時都有炸彈啦，日軍炸港島時有很多都冇爆到

放得喺皇仁唔爭在行多幾步去稅局啦，炸毁政府機構喎，咁先夠gimmick 㗎嘛警察叔叔

曱甴王中大劇社

想舖路俾藉口出老解而逃過制裁？

遲下會唔會搵埋核彈 高達 創世炮

我知道某一個中共嘅外圍組織對造炸彈好有心得

Ching所言甚是

唔駛拆
一日無獨立調查 就唔會割到
區議會選舉前夕，出晒火魔放題、叔一燒、飛磚事件，都仍然冇割席
香港人已經用AA膠痴實咗
割春咩

呢幾個月邊個不斷嘗試逼害學生哥

工聯會解釋吓

係人都知全香港都針對緊popo同垃圾政府，點會無啦啦學生平民

示威者識整既一早用左啦
半年黎都未見過
又黎生豬肉
調查方向一定係向住全港整菠蘿最叻個工X會

六七係因為班左仔真係傻既
手足如果有班左仔一半, 火魔就唔係燒地下啦

同埋手足點會放個KFC響學校隔離呀?

暴動始祖重出江湖

下午5時左右有校工在校園範圍的斜坡上

一睇標題, 個腦海閃過就六七暴動同某左派組織

工聯會條配方

揾單詐彈案，想洗走警槍砌生豬肉單嘢

唔好做咁多戲啦，都話核爆都咁割，呢炮仗就想我地割

由尋日燒終院開始就知有人要做野，呀唔係人，係匪！

工x會

李桂華就黎可以取代杜琪峰陳木勝

學生邊到變個炸彈出黎啦 屌你老母

用下腦都知成場運動後生仔勇武
要出手點會對學校出手? 成間學校都係自己人

炸死左我怕會好多人出黎開香檳

瞓咗幾耐
火魔都埋唔到去射程範圍內

佢講左你就唔講？

你可以出文宣派去全港學校門口
叫家長小心子女，因為某67年暴力組織重新活躍，要殺害全港學生

你睇下D師奶信邊個講

就算係手足整既咁又點
又話報仇又話殺狗
得把口架咋?

中共宜家玩新策略"恐怖主義"

文宣去講撚明 所有野只會針對xx 唔會搞任何平民或藍黃政見人士或官員。 如有任何與其背道而馳，將受全港市民之怒。

呢條仆街真係好撚黑9人憎 無恥既戲子

射程範圍都係掉地下
去聽下網台, 前線手足話掉地下係因為仲當班狗係香港人所以唔想傷到佢地

睇佢新疆都覺。

會唔會係政府支持者想炸d學生？咁多學生支持今次運動

放學校殺咩狗?

工x會今次又想點呀

即係學生教師放炸彈係學校裡面？

有警署唔放放學校 咩玩法

咁多手足係學生，有咩理由炸學校搞學生
同下常識諗都知

真係炸死幾隻就會信係手足做

全盛時期嘅李力持夠唔夠呢期嘅李桂華大編劇鬥？

工聯會D失物?

自從鄧小強上任就好多呢d case 係人都知咩事 黑警轉左玩法 但香港人點都唔會割 晒氣喇綠色曱甴

校工揾到

DKLM工聯會揾學生出氣

我睇完都係咁諗 笑左

土製炸彈勁啲定TATP勁啲

工聯會針對學生⋯⋯

警察依家誠信破產
全世界人都知

工聯會個個都選唔到 冇左份工 所以在山做返老本行

我咪話緊黑警玩緊野
我叫佢地係玩就派幾件散仔，炸到支離破碎，咁我就信手足做

TATP點解唔可以係土製

noted, thanks

防暴件衫防火的 其實可以隨意掉鳩d黑警

#ALERT 警方指灣仔發現兩個土製炸彈含十公斤炸藥威力範圍50至100米 (12/9/23:22)

呢種威力放去狗屋/宿好過

中共真係無棋, 佢當人民係敵人 絕不屈服於"敵人" 不以民為本, 任何文宣/武力 都分化唔到港人，宜家出真炸彈 試水溫 到時就諗住黎真直接瓦解場運動

咪係。

十公斤
兩包米真係做戲都唔好咁肉酸

@工聯會

屌你老母邊個放撚完又唔引爆炸鳩班黑警

我唔理真定假
狗又炸唔到隻人又無拉到
成單野毫無關注嘅價值

推

手足就一定唔會炸學生架啦。對家炸學生都冇乜so，想民意更一面倒，去曬市民到咩，搞學生就一定入藍絲數架啦。你話要堵戈條路咩，唔使炸，壞兩架車就自動塞到PK。真係唔知佢想點。完全冇好處，除咗整假新聞搵藉口周圍拉人封舖啦。

柯南劇場版咩屌你

好似10月果陣咁冷處理就得
呢單野主要係比彈藥藍絲

又軍火又炸彈咁
咁有犬隻傷亡未
俾你班到部航母黎交戲都冇撚用啦

又係工聯會

而家有啲KOL帶風
邊個夠膽話手足係無辜嘅
邊個唔跟足差佬嘅劇本
邊個質疑差佬嘅任何老屈
就係「割席」

條路剩係上到去華仁
擺明想殺中學生

次次都吹到大一大，但引爆嗰吓放屁仲勁過佢

工聯會就黎大規模失業
唔通去撈返老本行

根據非正式統計表示
要有警狗受炸
市民先會相信係香港示威者嘅反抗

又刷數據
去拍戲好過啦 唔好再嘥我地d錢

唔割席，唔代表所有擺到明老屈既嘢都攬上身
要明辨是非，有判斷能力

一早有武器就唔會有理大事件啦

始祖係咪出手啦

有炸彈贏撚左啦on9

紅線係車行
黃線係人行,

2條都要上山先入到學校
依2條斜坡都係納入學校範圍,

一味吹風吹到好危險咁
咪共狗一向作風
一邊搵藉口做野 一邊恐嚇手足
各位係時候全民文宣戰 show 共狗hand

擺明想分化和理非，唔好睇小幾場戲，淺黃信就仆街

家陣即係罷明老屈姐

工聯會復出

好快到發現核彈

咁死人未？死人先處理啦

如果我係編劇一定放差館門口，咁先有張力同說服力嘛
（利申討論緊暗戰2劇情）

不割

黑蟼死全家

咪禁大聲啦 一陣中共真係咁做 班popo仆街架啦 原來要咁做連登仔先會信

理得你老唔老屈

炸死班曱甴先出黎鳩up啦

和理非依家次次好都好失望

點解咁多武器都未有狗狗中招

你當勇武義士白痴？！

佢哋就算放大絕都唔會放係果個地方啦

似想炸學生多啲

注: 工X會67嗰時就係因為隨機放炸彈輸到仆街

鳩up夠未鑊鑊都係呢條撚樣做戲

放係學校目的擺明想炸死d後生仔架啦

睇tvb 新聞 影到個證物入面有個遙控制係到
炸彈入面放個遙控制做乜

我見到一包包好似麵粉咁既野, 係咪就係炸藥?

問題一，點樣可以大搖大擺拎兩包米咁嘅體積炸藥出街？
問題二，點樣係香港搵到販賣炸藥嘅供應商？
問題三，放係學校門口，有乜用？針對學校？聽聞藍絲依家好撚憎名校，唔通係⋯⋯

下星期可能發現有人屋企停車場收埋架坦克
再下星期就係被警方發現準備起飛既戰機,被警方及時阻止,成功搶救幾百萬市民
全部一日內破案

真正要我地割蓆，就係要黑警死全家
唔做到呢步叫人點割呀

好耐之前荃灣工廈天台都話揾到炸藥，唔知點呢而家

邊個會針對學生？

1. 藍絲/鄉黑
2. 驚甴
3. 正苦
4. 工賊會

今日出咗新聞，6千人被捕，四成學生。
依家玩做戲做全套咁喎

維尼做嘢啦，想達到乜目的大家心知肚明啦⋯⋯

工賊會出山啦

乜咁易整架?

其實黑警強姦婦女已經揚左

西環真想反CAP就一定要PoPo 出現大量傷亡

支持王志民主任報上去

鳳凰山收埋咗隻高達。

香港名警署發現大量on9仔

極端暴力藍絲分子

成日話威力好大, 咁大包野搖黎搖去都冇事

佢呢D 做比藍絲睇
要鞏固藍絲陣營嘅信念
分化下冇咁留意時事嘅人
炸學生嘅話 你話係工聯會我會信

少數極端暴力藍絲分子

放係皇仁隔離，目標擺明係學生，唔係工x 會做邊個信

放宿舍會唔會戲劇效果好啲？

話TATP好撚勁丫嘛, 結果燒黑左個天台一幅牆囉

陳浩天依家仲響網台做緊節目

呢招真係難搞 中立/淺黃會轉 真係唔好咁做呀！！！

香港買唔到，不過又會係街俾你執到

佢地咪造成大量傷亡囉

之前都有tatp啦

可以拎住黎影相就知道係道具
一早知道係咩 有無危險
之前唔知果啲實係揾機械人引爆左先

點睇都係想炸學生

講真，唔好活喺連登世界，呢單嘢一定要諗對策……

其實講明軍規真係必需……我睇呢度嘅回覆，我好擔心會輸，因為個個都大安旨意，一啲危機意識都冇

距離警謊發現高達既時間不遠啦

上面中央叫你地死幾件逆轉民意
屌你班撚樣連戲都唔識做

你自己去FB睇下留言啦
班人仲堅定過連燈仔

炸彈個位係學生返學必經

炸死十個八個黑警我就信
是但搵啲野出黎鳩噏
慳啲啦

好明顯係工聯會輸到仆街 無野撈就做返老本行

點諗
佢要屈你，你有咩計
你頂多文宣反擊，否認

菠蘿始祖係邊個？
工聯會
邊個會想炸撚學校？
香港警察

有無補充

菠聯會

工蘿會

菠蘿會

講到土製炸彈大家話邊個係專家？

放學校想炸學生

邊班人最唔妥學生?

屌咁都要解

工聯會做嘢

其實我想講

第一次出現紙皮箱都要出拆彈機械人啦
今次班黑警直接拎上手 唔洗引爆

代表D乜

真係好戇鳩
721玩到咁大而家先黎屈恐怖分子
跟本去到呢個位唔炸死狗係唔會有人信係手足做
炸中平民只會比人當係藍絲放
而炸死幾隻狗只會全港歡呼
太遲啦共匪

係炸就唔會比你搵到

我正想咁講，次次搭雞棚做場大龍鳳，次次都係佢帶隊做導演!

可能128遊行和理非氣勢大振，國際輿論好評
啲黑警就搞啲刀槍炸彈出黎抹黑

香港近代史上有處理炸彈經驗嘅大型組織
一個叫香港X察 一個叫X聯會

半年啦
仲未有愛港愛國警犬肯自我犧牲
十四億大陸同胞表示失望

所以唔可以睇少國際輿論 雖然我地當popo on9咁睇

工聯會岀山……

點解每次發現都未爆
放果到有咩用意？
有咩針對目標？

不得了

又係你啊李蛇
我留名睇你發現坦克車

其實係針對淺黃
只會淺黃轉中立 佢就大條道理報復

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

下次有手榴彈

連戲 喎

捉哂工聯會D人返去問話LA

聽倒都覺得興奮
唔會割架黑狗
抵撚死

祖師爺

你哋仆街la 我屋企隻高達下次就出埋黎啦

大量講緊先扮知情人爆輪姦警身份

再一夜把幾個警狗家族清理,再賴示威者做
王志民主任可以諗下

建功立業就在此時

可唔可以搵人拍片整夠垃圾之後報警話有炸彈，睇下d狗最尾話發現d乜大殺傷力炸彈，之後再放片拆穿佢

不割

我哋就算炸都係炸狗唔會炸平民，真係炸錯就真係要跪玻璃求原諒，我哋和理都會一齊跪，不過當然唔合理就唔好衝出嚟攬上身

炸錯？
定藍絲炸？
唔好咩都攬上身

越吹越大 可能下次會發現土制核武

鳩屈大國

見到有報紙話擺咗係Gordon Wu Hall底
嗰個位有CCTV 同埋主要係老師出入架喎

證據呢？
證據呢？
點解要咁做？
又係阿Sir你？

呢單真係唔使審
即刻拎去工聯會質詢都得

全香港最憎學生既組織明顯係popo

想重演67民意逆轉？

1v30000

暴動始祖

毅進仔唔夠大學生鬥

真，我都覺，太明顯了吧

我記得工聯會整土製炸彈的確有一手
楊光仲因此獲偽政府加許

工聯會今次重出江湖
唔知佢死敵香港警察會點呢？

點都似想洗白 對學生都不偏不倚 如果手足點會放華仁。。。

我想問，點解警察見到菠蘿，會夠膽執而唔係引爆？
佢地唔怕斷手斷腳？

究竟係手足做定Popo老屈

話手足做又話靜靜地贏唔得
話Popo做又話否定手足

到底應該講咩好

利申：不割

一動不如一靜
只要依家減少裝修，街頭破壞，為免UC搞搞陣
如果本身平靜，冇神神爆炸彈，實在太低B

我只係想講唔好睇少依樣野
當然今時今日冇人信狗，但亦唔好被位人入

同胞勿近
爭呢四隻字就完美

菠蘿始祖仲唔係工x會

工x會出手了

又話人聚集 又話人放炸彈做成大量傷亡 咁示威者想人出來再炸死佢？

你又岩喎

自從柄強上完去落黎開始不斷扣恐怖主義帽子
同新彊說法一樣 未來大家小心 佢地依家安排會一次真爆
賴落我地度 大家小心

黑警係咪冇晒人材喇
劇本越黎越垃圾
冇貨賣就執柒佢啦

警車入面有大量槍械，可造成大量傷亡

究竟邊個會憎學生憎到要放炸彈係學校隔離呢

然後又高調拉人，懐疑示威者做......再低調放人.....
好心再咪用咁嘅tactic啦⋯⋯
認認真真去處理警暴同違法嘅警員先至冶標冶本....

最近爆咁多料，我覺得佢哋想嚟單堅

鄧小強話要軟硬兼施係咁解
連續幾日啦
要諗下對策

和勇再唔割其實有機會

我地只會炸爆狗屋
完

之前狗屋燒到humhum 聲都冇人割

仲要放學校又想炸細路

有無工聯會果d咁大威力？

仲以為成個香港都會炸爆呀

大家點睇季華，華華
次撚次炸彈都係佢加個鬼老
2016 西貢舊ATV廠 (TATP)
2019 幾次TATP(炸黑左個天台少少) 計埋啱先單土製
獲獲都係你架喎

警方：於狗屋發現大量武器，可造成仲大傷亡

聽日見到到恆指有無跌就知係咪假架啦

放係學校附近 似係中共做野

屌 大佬出返山啦

如果有炸彈會等到今日都仲唔放？戇撚鳩，612洗撚捱打咩仆街

有槍有炸彈嘅話6、7月香港警察就全部玩完啦
日日自編自導自演
無人會信狼來了囉

我係深水埗發現鈾-235

我成日都唔明
點解土製炸彈次次都俾你發現 仲要幾粒鐘都唔爆
本身唔係用黎爆死你班仆街?

班狗異常冷靜，平時一定強烈譴責

就係講雷射槍個條撚樣
啲野全部誇大一百倍

淨係想知有無炸中狗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

其實無人信佢地講野囉
係電視上一見到差佬講野就已經轉台，
網上見到佢地講什麼暴逃新聞都飛走唔想睇

警謊大會完全無睇過，費Q事浪費晒d時間
朋友同屋企人之間亦都無討論警謊所講既野.....好耐喇

相信好多人都係咁

又岩喎 唔死返幾件點令人信呀

每日18:00 和你展
工展會

呢件哇鬼華

想學以前港英政府果招
自己整個炸彈出黎
想民意反 cup

左派終於做嘢，炸九你班中學生同黃老師

真係愈嚟愈假
Fake News POPO 果然名不虛傳

點解唔係警察到場就爆
唔通係警察做 一定唔會爆

突然又話有槍又話有炸彈…奇怪

工聯會又出動?

劇情太牽強/太低能，極危險爆炸品，有兩部電話引爆装置，大量鐵釘，又被華仁清潔工發現。哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈……辛苦哂popo爆破組……

痴撚線
黑警連炸彈都玩想炸死市民

吳秋北 你係得嘅

幾時玩埋飛機大炮？

繼續發現啦屌，手榴彈地雷坦克車。。。。 有無兵馬俑??

認同

sorry 借一借位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

李桂華何嘗唔想成為偉大嘅編劇呢

李生轉左行做演員？

最皆男配角？背台詞都幾熟喎⋯⋯

重出江湖？

發現咁多軍火都未殺到一隻狗，定係香港警察情報部門勁過美國CIA、FBI?

觀星筆變雷射槍都係佢創先河

見唔見到我國既強大？係咪好驚呢

如果係無線搖控，點解唔即場引爆，俾人睇下有幾大殺傷力

你combine search吓間學校+個會+議員...

嘩...

沒有見到皇軍武士刀嗎？

典型新疆套路

共狗又當人白痴

同一招用兩次 共狗又當全世界白痴

下次話發現核彈，唔洗睇係美國制，唔洗睇都知係工廠中廈發現，一定係外國勢力背後支撐

盲人偷睇國家機密

尋日有人開post吹製炸彈
今日就有發現

一句講晒 隨街放炸彈支唔支持

睇來惡共已經無晒招，要咁樣陷害抹黑勇武！惡共有乜做唔出？會陸續有來！都係個句核爆都唔割席！

槍炸彈全部都係uc做

中共啲抹黑手段黎黎去去都係個兩招

Tatp就話易整啫，手槍同百幾粒子彈普通人點搭路搵

重點係學生可以如常上課

Amazing... how does popo find out exact location for all those stuff?

Recently in a very short period of time, popo found:
1. chemicals ( near Shatin)
2. guns/bullets ( 11 people)
3. bomb ( now)
4. WHAT's NEXT???

During this time, there are MUCH LESS aggressive protests, is that coincidence ? When things are quiet , are they trying to create those news to post a THREAT to all HK people and blame on protesters...., no matter what?

What are the motives behind popos and Lam??

周梓樂案 咩都查唔到
陳彥林案 咩都查唔到
成千單失蹤意外死亡 咩都查唔到
而家你同我講又搵到手槍又搵到土製炸彈？
幾日內喎？
辦事能力突飛猛進？
定係鄧炳強去完北京返嚟喺公安局局長身上學到吓嘢？
學識制造假新聞

根本依家最大軍火庫係警察嘅槍械庫
封咗佢啦仆街

粗口娟要效發師祖出動啦
區選輸咁慘，係要做啲嘢洩憤，我明喎！

藍唔知

邊個輸咗 老羞成怒？

9up 大師2019

幕後主腦揭曉

一講土製香港人只會記得左仔+工x會。
班左仔擺明想炸學生。

真係炸彈引爆左啦，會就咁拎起

死啦 啲「暴徒」會唔會識reverse engineering 㗎 好驚呀

啱 要炸都炸警察 中共先會炸平民

更加肯定，一係黑警，一係工聯會，或者中共間諜

如果示威者有槍有炸彈
你班傻閪仲有命？

啱 咁快搵到即係中共派系自編自導自議

721白衫打人=67暴動炸細路果刻，中共已逆轉唔到喇

死黑警 無所不用其極

依家狗方岀呢講就算係真都唔會有人信。
你有咩公信力可言。

成日四點岀呢9嗡真係以為自己重係公正嚴明好多人支持，可能有嘅。係微博

有心放就唔放呢到啦
放係狗屋附近我都仲信
成日都尻up

工聯會做架啦，屌你老吳秋北

藍講乜都得架啦

工展會咪好危險

大家幫手去工展會睇睇

假到呢

完全唔信

工聯會覺醒